林病唔肯封關要攬炒，不如我地就同佢癲，用民間聲音解釋現況呼籲全球封香港關

既然林病開後門俾支那人害死香港人，同時會支那可以利用香港轉飛到外國，我地就呼籲全球唔想擴散疫情就即刻封埋香港關，勢要同佢攬炒冧市。

點睇？

意義何在?
玩死埋自己

罷工又唔齊心，咁多個月淨係係live講支持前線，最緊要個市唔好冧，結果乜都唔做
最後大家都係等死，死唔去既就係三等公民